有冇人覺得夏天係香港好多餘

夏天行幾步熱到出哂汗，又要開冷氣同洗多d衫
屋企熱焗住要出街，之後又要飲野洗多左錢
仲有一夏天就一堆蚊蟲出哂黎

如果冇夏天省返唔少錢，又環保，有冇人同意

冬天沖熱水涼都好晒電

傻閪先發明夏天